(純建議)買運動用品同家庭用品DIY

利申:非五毛非三毛非一毛, 我係P牌, 唔岩聽就上一頁負皮由佢沉
個啲DIY POST同埋購物POST可唔可以去番TG傾呢?
連登其實乜人都入得黎睇, 好多人上黎做CDROM CAP圖, 你知啲人幾咁單純, 心智又唔成熟, 講二句就當真, 假膠當真相, 教壞啲真心膠就唔好啦
雖然我覺得連仔夠硬淨, 唔會咁易同強權低頭, 但點都好, 唔好害左連仔

自己推翻上黎